事實證明神童是對的

五反了

點解神童咁勁